你地對「太監警會」既報告有反應、動怒，那就錯了

證明你地對份已知立場既垃圾有期待

由保蝗黨做主席、副主席騙製既報告有什麼好動怒的？

努力裝備自己，適當時候給他們迎頭痛擊就可以了

反應都係當時一下
雖然係預咗

唔掙取一定輸 掙取左,佢地要亂黎係另一回事

寫閪啲仲好
當送多粒子彈
雖然一早已經大把子彈

我一早預撚咗係咁

太監狗會

要睇下班撚屌廢老講咁多無恥野都唔會面紅咁厚面皮

一早預撚咗

真心一d反應都冇 你話份報告屌柒班曱甴就話奇啫

推笑吓就算

有期待本身就是戇鳩

完全冇反應
因為預L咗

原本的期待只係留名待笑

到今時今日冇人會care了

第一反應係尷尬而不失禮貌既微笑

表達忿怒是必需的，
好心唔好扮醒啦樓主，
唔知以為你係高級紅黎呀！

而家其實係選舉工程既一部分，佢地個對象係淺黃同淺藍，只要有10%淺黃變節就夠我地輸。
我地反駁港共既觀點既時候其實唔需要長編大論，應該專注一啲好明顯既野，令佢地成個論述變笑話。

成份報告好似小說咁

冷處理就可以了

從來都係要求「獨立調查委員會」，而不是「太監警會」既報告

這樣也好，港人更堅定要有「獨立調查委員會」

都係想聽有冇弦外之音

設法將梁定邦定性為小丑

好開心
不存在警黑勾結,因為警=黑

點解要嬲？ 你要太監警會報告定獨立調查委員會報告？

太監警會報告係林鄭半年前送俾香港人既大禮，你好愛呢份禮物？